終於知道Kenneth Lau成功贏取中學雞嘅信任嘅秘密

中間嘅橋樑係支那

Kenneth狗不敢面對

Who